在前往EVO USA的途中，Ash丢失了护照，这迫使他错过了当地的一场比赛。 2020年8月21日，巴基斯坦出现了一位意想不到的电竞明星 
 圣日耳曼队是迄今为止失球最少的球队，但那是纳瓦斯在大部分时间里的破门记录。 拜仁看起来不可战胜。 但Mbappé能把圣日耳曼推到欧冠荣耀吗? |周星驰(tony.chow@fivethirtyeight.com) | 2020年8月21日|FiveThirtyEight 
 有了这么多的用户，就有了许多不同的游戏和比赛，这是非常重要的。 体育赌博的经济学(第388页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼经济学 
 你猜对了，这次锦标赛是由英格兰主办并获胜的。 猜猜谁在为英国脱欧欢呼? 南非板球|Charu Kasturi | 2020年8月12日 
 在这一点上，许多求解者意识到这意味着你最终可以赢得比赛，因为抽到无限多局的概率是微乎其微的。 你能到海滩吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2020年8月7日 
 2006年，沃尔伯格参加了一年一度的洛杉矶警察名人高尔夫球锦标赛。 洛杉矶警局基金会:马克·沃尔伯格将成为一个优秀的后备警察Asawin Suebsaeng | 2014年12月9日|每日野兽 
 比赛本身就像真人秀的第二季。 冒险! 冠军茱莉亚·柯林斯的大脑感觉像Mush |Sujay Kumar | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 柯林斯说，她的大部分知识都来自“这里和那里”，所以没有必要在比赛前死记硬背。 冒险! 冠军茱莉亚·柯林斯的大脑感觉像Mush |Sujay Kumar | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 最近一次职业锦标赛的照片显示，前八名全是男性，主要是白人，穿着t恤和工装短裤。 《万智牌》(Magic: The Gathering)是否不受GamerGate厌女症的影响? David Levesley 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 乔迪·希——选择希斯就像在NCAA篮球锦标赛中选择杜克大学或康涅狄格大学一样。 共和党人的疯狂还能隐藏多久? Dean Obeidallah 2014年9月20日 
 她要求得到金水——红马来帮助他，他穿着红衣服赢得了比赛。 三天比武bb0杰西·l·韦斯顿 
 马和衣服在岛形中被发现，但是，到目前为止，我没有发现一个比武的实例。 三天比武bb0杰西·l·韦斯顿 
 监禁的形式各不相同，但“拯救”通常伴随着比赛。 三天比武bb0杰西·l·韦斯顿 
 在这里，冲突通常持续三天，使用三种伪装，比武经常缺席。 三天比武bb0杰西·l·韦斯顿 
 是的，在我们将要参加的比赛中，我们必须穿上铠甲; 我们需要护甲。 黑钻| Jkai先生